【咁狠】告白男心形蠟燭陣等女神 阿Sir滅火筒狂噴

有時候告白失敗，不一定因為被女神拒絕，還有可能是因為學校老師的滅火筒！

河南鄭州財經學院一名男生，前日在校內擺了一個心形蠟燭陣，打算向女神告白，未料女神還沒現身，老師就拿着滅火筒，來勢洶洶地將點燃的蠟燭全部撲滅！一場還未開始的告白就這樣無疾而終，而在旁圍觀的「花生友」也驚呆了！

秒拍

可能佢女神叫阿sir咁做

打壓校員戀愛

你還有黨呀～

條女已經俾阿sir食左

最後表白成功呀
樓上班戇鳩仔

滅火係劇情一部份來

Sor囉冇睇片

毒撚+教畜 真係好可怕

表白成功過後條女都係同個阿sir啪啪啪

阿sir 條女都搞

一鍵留名